《818》幾點呀!!!仲唔起身???

起身喇屌曬你哋!!! 2點要逼爆維園㗎，成日遲到冇早到你哋又要食早餐又刷牙又剩，預好啲時間呀

兩點 維園見
五大訴求
缺一不可

利申: 幫香討ching出post

Tui!!!!

起身喇

同我去刷牙洗面

食個靚早餐

今日要飲多啲水

push

訓多陣先 預左企到今晚

全民黑衫呀，唔撚係彩虹戰隊

食個靚lunch 就出發

食完野就出門口

帶裝不戴裝，保護自己

大家帶大毛巾同帽呀 直接坐地下會辣屎忽

早晨

最好包撚埋隻耳仔呀，隔離post睇到200米都影到好撚清

食埋晏就出

昨日人地話有四十萬幾人去咗金鐘撐黑警喎!

咁點先?

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

一陣見!

到左維園 無乜人 入圖書館睇下書先

40幾慢人唔撚驚啦，我宣布今日維園企3百萬人，大家一齊玩層層疊

已食緊早餐
利申：大西北

818 818 818

維園唔夠人呀！！！

未起身嘅人又點睇到你個post

陣間見

等我用念力屌醒佢哋

818 2PM 維園見

出緊啦出緊啦

各位jm一陣見

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

帶齊野呀

推

今日啲人好似早左出嚟

推啊

醒啦喂

好撚大雨
不了

記得帶遮

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

屌你老母Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

英文組

中文組

參戰

食埋野就黎啦

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

咪遲到呀

應該好多人醒左仲攤係床到玩緊電話

未食飯嘅就快罰你哋無得食啦

所以先要屌佢哋落床

已經起左身食緊野
一陣見

夠鐘屌黑警啦！

推呀

好多一家大細著晒黑衫出黎

818

出嚟啦 自由閪

岩岩先訓醒 最多遲到 唔會唔到

大西北 出梗黎喇屌😂

2點維園見！

大西北
就嚟到

818 塞爆維園

推，大家一定要準時到，集會唔好遲

光復香港 時代革命

818 維園見 流水式抗爭 終極和理非

五大訴求 缺一不可

遊行完繼續攞錢

香港人唔好再遲到啦

6 點先到得唔得

維園見

借位推post

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

五大訴求 缺一不可

難得十點幾已起左身去天后食個嘢先！

快d出門口

食緊野
轉頭見啦大家

👍👍

pish

出左啦屌，催催貢

維園見

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

綠線咁少人既
大家起身出黎啦！

未起身果d唔會睇到你個post

出緊黎啦

唔撚好包 唔知你有冇帶earphone

番完工6點到
我諗今日6點去維園都仲塞到爆掛

新界人
出左門

#wine#pi

三點出門

818維園見

起左啦818

起身梳洗喇手足

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

要遲到 要收工到 唔好屌我

收工即黎

搭緊車出去啦
你地都快啲出門口啦！

就到，去緊

準時兩點
迫爆維園

出梗黎

起身，夠鐘入機場飛lu

睇埋地圖了解情況

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

818 塞爆維園

但其實大家喺連登同溫層推無用

推就出街推

依度要知嘅全部都知
仲有，好多人唔知係2點

食緊碗譚仔 食埋去

Baby Kingdom資深版主發來支持